法官強調：包圍警總嚴重衝擊法治，提醒年輕人不要因政治主張而暴力抗爭！

去年6.26包圍警察總部案，警員供稱受襲致痱滋爆裂，26歲被告裝修工人被控暴動等3項罪名，被判囚4年。

法官強調判案不考慮政治因素，但包圍警總是嚴重衝擊法治，示威者的行為極具挑撥及侮辱性，他提醒年輕人不應因政治主張而用暴力手段抗爭。

#香港電台 #港台電視31 #十點半新聞天地 #暴動罪 #包圍警總

但包圍警總是嚴重衝擊法治，示威者的行為極具挑撥及侮辱性

有權冇勢嘅平民點樣破壞法治?

極具挑撥及侮辱性就會破壞法治?

咁721.831呢？啲官從來講都唔敢講

法官剩係會理平民殺黑警
唔會理黑警殺平民
無一個法官係無辜

狗官收撚皮啦

最多未係咁2破壞到治安 市民點破壞到法治呀

你班狗官咪繼續幫班畜生

成班垃圾法官全撚部都幫兇嚟

你同事話係高尚情操喎
另一個又話熱愛社會喎

警察同律政司一齊破壞法治又扮睇唔到

法治🙂

前提係要有個合法又有效渠道
去公開政治主張並且可以改變制度

係無呀屌你老母
你應該同柒婆講

pin

全港鮮有被特赦過嘅群體
係貪污警

咁包圍監獄呢

正狗官
法治都唔l識解

講左好多次
普通人係唔可能破壞法治

所以全部都要被制裁

冇權冇勢

不如問下點解會有人以身犯險去抗爭好過啦
有權者有無聆聽過人民嘅聲音？

黑警無端端唔show number唔show委入証左一年, 完全違反警察通例, 就無破壞法治?
不過宜家警察通例都任改, 本來應該係記者監察警察都變到警察監察返記者,
香港D「法治」根本得啖笑, 除左班腦殘支共撚外根本無人認同.
你D法官就黎同狗一樣行出街都唔敢同人講你份工架喇.